[佳知武仕大武士]五月十二日泥草十場賽事討論區II

大家贏多啲

樓主燈頓

仆街中伏
KC ng去澳門都掃鳩曬澳門班騎師

無啦啦又買咩韋達 慢到咁仲大把係手咁

仲要彈甩晒

望到皇天隻馬行圈好令仔 諗住位置都入到 點知

兩匹金碧都交待到

今日睇嚟都擺前有先有著數

跑多d低班長途啦好心

泥地好想買飛霞 但大仆街

萬霸駒係屬於巴度

能叔跑大長途真係偶有佳作

郭能有咁醒架咩

諗住條1 13食硬

屌定先
貝湯美 麥菲文 我屌你老母

呀呵哈哈哈哈我一棍左垃圾皇天擊殺呀

好大機會2200唔到

真係好難得既畫面

隻10跑快兩步啦

金碧光芒好波

隻野其實1800定1200定1600 定咩

lm

牙貓

自己個名都唔迷田 落去入錢啦

同我上星期三
一棍皇天馬馬馬一樣

呢啲pattern真係唔好唔信

賺奶粉錢

唔係掛 廢拉出名大賽垃圾架喎 要隻馬超幾班先贏到 要不是有蔡約翰條撚樣邊有馬贏？

其實純粹想燈馬
本身係燈g友

1800應該最好

光芒原來係長途
當初跑1650係咩
十三留到咁後
見到金碧走其實應該要走
又攞埋欄…
容癌都係仆街黎
係都要冷食

真係估估下
另外乘勝追擊係呢個馬房真係鞋搞

田雞（去馬）

天下第一閪馬房

至理名言

頂磅飛霞....

見到個個走佢仲捉到入直路貼欄追

D澳門騎豬

好鐘意金碧系
光芒四班已經開始買
係田草部能重榜初跑2200
最後先揀十三
點知部能先走甩

莫狗去咗邊？

當家熊終於肯跑泥

無咩好馬跑，知有機會都會努力嘅

仲廢撚過某澳門長年手下敗將

牙街 繼續仆街

下場一棍落大番勇冠多到算

醬男

_ _ , _ _

同路

想讚田雞今場發揮

霸到個boxseat位，入彎掗定個二疊位

最慘我跟早咗一個cycle
上個月買佢幾次都包頭

又扮走光

淒涼佬今年又冇乜馬俾佢

講緊長途

唔理啦
母系泥地group winner

今場我買你 你1檔會唔會包尾

其實呢隻有無得係2 3位跑
一定要狂放

12大師兄

仲有就係架勢堂既部署,呢場肯定係搏,不過唔係話有就有

聚歡笑

見火車都撞出嚟

十三跑軍炮早走贏嗰場真係好好J
佢同金碧我諗都係同類馬
乘勝早走先都可能到

牙頓 泥地 放頭 w 就係咁易

等睇今日食蛋 連g友都退出埋

位就撞開左但騎落去無

同路 唔諗咁多了

呢d就係馬房有好大責任,明明田草好開後就不停轉場,轉到望其他人唔記得

X2

今日奸仔睇黎去馬
希望及時同加寶都順順利利
柒仔同力架都有手影
同奸仔合作都ok
過關靠哂佢地架喇

一場美麗大師都夠

前面走咗 佢點追都無

薪勇

肯定食過翻尋味

當家熊

我受你注ok?唔好益馬會

霍清 走光 44 55 又係簡單

見到烽煙好地地又落返1200
都唔知好唔好
鱷臨幾靚馬
但泥地唔太強又容癌仲要得8倍
唉 呢場唔知抖唔抖好

警已報

偶像：搵錢好辛苦架

仆街

3+8

勇冠多隻馬有啲信唔過

認真

淨係九檔都難諗
休息啦

呢場睇下算

天皇巨星 田泰安

如果一定要放住嚟跑
點同君悅灣燒 仲要飛霞一樣要放

飛霞仲有無力跑 去到季尾仲要頂榜

板板有想試 但係具腸

板板無

君悅灣應該放唔出

都係 安心等4 5 6 7場過關
霽月開左個頭

幾年前歡星贏皇太后盃，真係贏佢夠膽用放頭跑法

巴打冷靜
No

呢組嚟講純跑泥地性能 佢最強
牙蔡啲馬唔太驚體力

點解會有人想買我....

我想買喎

Skip

頓 泥1200 36% 41%
石 泥1200 25% 40%

三甲都唔使擔心
買win就好似同雷唔夾

但望到佢咁重榜 都係唔了 雖則一場不買賤種

烽煙四喜！

呢場堅唔信2大熱門

沈拿都騎唔郁 黃俊?

搏你唔信

祝飛霞順順利利

不如買我美同霍清算

勇冠多

又博咗A1

我就真係唔撚信

呢隻識追人都幾得人驚

想試綸仔係咪好不智

人夾馬緣

買天皇啦 高伯新全日一隻打黃牌

10 wp
9,10 qpq
唔中就今日收檔，靠啲較後場次既早飛

9wp好過10wp
9 10qpq gel頭

點睇薪勇

死要放真係唔睇好

/ R 3 勇冠多 / 12 / 1 0 0 0 0 / 快利(A006) / 1
/ R 3 飛霞 / 12 / 1 0 0 0 0 / 真名 / 1
/ R 3 飛霞 / 12 / 1 0 0 0 0 / 羅承傑 / 1
/ R 3 飛霞 / 12 / 1 0 0 0 0 / 仙人求 / 1
/ R 3 飛霞 / 4 / 0 0 1 0 0 / 金雪炫男朋友 / 10

已借財仔訓身

紅駿之星好似拖埋好D

拖埋當家熊

反手左4 7

霍清算

用飛霞拖薪勇

澳門騎師，怕怕

順住落91011

Sick ma

唔差在拖埋隻板板有

仲未用B

4 7 11位置q互穿

吳長進落飛 勇者

有膽識

10、7、2

肥鬼笑4

1-2-6-10啦 俾我羊 好嗎

君悅灣一放到底

QP

板板有GOAL~~~~~~~~~~~~~尾三名

大師兄

又綠格 85$ w

戴圖理贏翻場

Easy

賴仔贏馬抵輸

12110

都估佢放到出嚟
係估唔到放到底

田雞出閘壯撕飛

君悅放到頭
冠軍騎師再次成為笑話
點解會留

永遠的泥地偏差
無得抝

勇冠多披

縮程搞掂

隻飛霞跑極都有氣 癡線

擺前一定有著數

去馬搏失

屌佢泥閘有野睇又有賠率今次

收檔 得個p

隻聚歡笑泥地性能真係好，有位展步走得幾好

不要懷疑你的神仙

雷狗成個老襟咁

睇馬過下癮

估到佢想P當W賭架喇 不過無計

雲信小氣鬼放唔放頭就係贏馬關鍵

諗住千二放唔到頭

當家熊不如配種算啦
跑埋泥地放出埋都第一隻斷

慘死

何華麟仲要幫佢操左課

qpq goal

跑咩都得一招放頭

真係好奸 場場大敗想殺人

屌 收檔

咁寧願信返楠仔

入完灣睇個勢好似想過硒 不過真係太均速

紅駿仲好
不過個馬房
走埋光
勿跟

我話放到
今次比我思路贏返次

廢拉

迷肥既都係正常極有個普

此終1400馬

何妖近排唔係冷食

肥鬼等落班啦

因為佢有一檔點都舒服好多
佢前速可以好快
快唔到都希望守第二位

佢迷肥

呢隻剩係賭P架咋 不過我就唔再玩馬鳥
有時睇岩同你地講下馬

g持斬左佢

老馬有火

怡昌熱到
希望頓腎組合可以旺埋呢隻
真心進步
熱就熱啦 過到關就得

血統資料都有提供，不過下次換人先參與

呢個班呢啲賠率，唔防住佢就假

德叔因咩事睇得咁開

牙駿真係騎唔掂phone in

今場有啲忍唔住
想同你同路

臨入閘再諗

唉 輸左大大話話廿五萬 挨左三年先還硒
個鋪火熄硒喇

一陣紫雲星係咪可以一棍落去

咁真係熄熄佢好啲

堅持住

韻妙星有13倍

其實個個馬房都差唔多
鬥耐性同你仲有無本

4場2

今日利放頭、下場要？

十棍都得啦

唔好引我

佢 喜進 雲信睇下邊隻放就知

場直路唔知喜悅定激賞先係主力

所以依家要度多飯班練馬師心意，由其是班燉馬師

比蔡俊燈燈完 不了

一蚊不買葉楚航

same 忍痛割愛

韻妙星 八心之煌點睇

陽光 勝利
連贏巨額過關

兩隻都後追

今日放頭好似有數,買阿俊先

八心之煌回馬槍

又同路， 要1，4

今日貼哂外欄多泥頭可能唔好
霽月都唔貼住
得賞條跑線都冇
喜悅可能都麻麻
激賞邊有可能仲未贏

印象中勝利專家冇乜鬥心
一俾馬過就收工

錯post

飛啦 蔡俊燈燈力非同小可
可能都係韻妙鬥怡昌

表面步速唔夠，但呢兩隻今季1400能力好

部能

點都要啦，返首本路程

今場我美 八心之煌

利之喜步法幾似以奇用兵

肥鬼又係擺咗隻馬係到
其實真係好on9

這是100%

4 9 12

講左

佢真係得一招放頭隻馬騎佢返黎

/ R 4 怡昌飛駒 / 4 / 0 0 1 0 0 / 挪威的公爵 / 10
/ R 4 金碧科 / 0 / 0 0 0 0 1 / 龍虎切 / 18

金碧科

金big4上次走光走到

有冇人同路

4拖1 2 10 7

正路呢場應該要搏，係驚發揮同形勢

係時候交代啦
同1號一齊放返黎啦

俾d時間佢進步下

就係希望冇乜馬放
怡昌頓頓可以積極啲

潘頓騎師王@2.25 $1000

馬房你敢唔敢

12 allin可夢想成真

韻妙星

希望有馬搞搞專家

怕佢有牙

牙街

忍唔住了

加油巴打

4，6，7

1 gg

潘頓又唔去

又，拉叔田泰安

蔡俊燈

屌你老母 黃俊

入球GOAL

又做愛

跑乜

幾耐冇做過愛

跑咩

四連巴 一齊中了

喜得福想點啊大佬

一齊中

奠雷啦橫掃千軍

下乜撚事
斷竟然係斷怡昌？？

我錯了。反拉

1號放唔出....

抵撚死啦容狗!!!
雖然輸錢，但容狗大冷食唔出，好爽

做左愛了

Wtf

隻4落埋飛無得反雷ga

勝哥兒之後又一力作

笑死容癌又偷唔到

好撚廢呀

拍住上

屌 2 7淨係識放

潘騎王玩完
今日唔去 又要do something
輸死了

今日已經中左兩次黃俊伏

又係紅黑直間

柏雷素爾goal

呢場無反啊 隻馬叻 雷依然廢

個死仆街唔買佢就會彈出黎

我田

潘狗死全家，齋推唔打鞭屌你老母

閪馬軒轅齊飛又近

做愛位置q入閘仲有9.8 岀閘變4.3
今日擺明do something day

屌佢老尾唔放唔跟前都算 留到最後做乜柒…

陽光走去放真係望唔透

食多個P先落班
MATCH

想飛又唔敢 下下減10磅真係屈屈地

蔡俊燈又贏

大蛇俾水 又俾潘狗黃俊呃錢

做愛q 無分你我

唉早飛買左及時行樂

軒轅齊飛放埋比我睇 等5班算

4-3-13-14

成功做愛了

嘩原來大番回左咁多，最後勝利老處 3.5
好鬼

到時或者放得出呢

勝利專家最尾啲飛真係痴線

燒家好多時都飛到馬到

5班都要燉下先

呢場又真係俾佢頂到個place，
心諗最多咪456名

三思飛狗又放大仆街呃錢

佢放到怡昌就唔使放
仆街黃俊
及時行樂你試下唔贏

岩岩買左一，一出閘已經轉左台打機
又中

馬王飛
陽光回到6.6就知呢場做野

今日有幸中到

黃袍加身

拎咗場仆街蝗俊過落紅麗舍 唔利追14檔重磅 渣都無喇

包頭

位置一野回上去
真係do something

隻1係痴左邊條根

3.8姐 唔算馬王飛啦
呢個倍率都合理既

紅麗舍由頭冷到而家
明明外面好跑

早飛就算啦 衣加我都要諗諗先

同路，上場嚴重受阻

直鏡都唔係點騎 係拎place

都已經唔撚要陽光
頓頓同柒仔又搞到咁
抵我要燈死頓頓你兩隻
希望怡昌返黎冇事
佢冇散哂又唔似健康有事
三歲仔始終未穩定得哂
下季四歲肯定二班見
隻馬太靚款 唔知點解啲體格跑姿
我諗起我雅雪

容狗練馬真係唔簡單
永遠試閘包尾散步 真跑但又得
肯認真練馬係咪可以上到去前列?
酷比仔初出 印象好深刻

最緊要有遮擋

利外但唔多利後追咁喎

上次祈普白痴姐 唔等入面有位

但隻馬係有

我開場前已經買左霽月同及時

佢啲馬質素好

霽月我都cashed 希望生生性性啦

本身係力架win嘅
隻馬閃

見到怡昌保唔到大熱都知濕滯

呢個都記得 除咗個一季
之後D成績

龍城勁將 2.7 我就覺得唔抵玩

7，11
入頭2

淨係具具都要有返五個開

騎果個病好未嫁

具腸對上一次WIN仲係猛闖呀

及時行樂追左幾次都w唔到 今次得唔得呀

又SAME ROAD

個胸仲有冇事

捉落包尾

南京之友

巴打一齊集氣

我都買左

紅麗舍行圏都靚

大潘四倍豬王好似抵買

見到個騎師要縮一縮注

要防
田草好似麻麻地

湯美再博多次

萬馬系成日有功課交 殺入p

唉 我都好鍾意南京之友

Qpq好難唔要
但拎膽wp 有疑問

2 wp

正路

師傅大熱孭飛 徒弟要w了

總統至上 點睇

A1冇得輸

要

上場夠10磅啦 去咗邊啊 包尾啊 …

8 11 12

擺低

601 02 25/04/18 谷草地"C" 1650 好 4 11 047 李易達 史卓豐 1-1/4 17 120 7 2 3 2 1.41.95 1122

上場跑第2喎

貝湯美係應當捨棄？

今日場r4

怡德 紅麗舍 靚

佢指喜得福

哦~

牙美呢場唔嬴 今日都唔洗了

不了
紅麗跑法蝕死

咁應該都唔洗了

/ R 5 龍城勁將 / 4 / 0 0 1 0 0 / S0RH1 / 10

1 2 3 14
及時行樂太熱唔要了

今場隻馬孭佢返黎

D飛贏梗咁 明明個人手風弱到乜咁

一定要留意！
新界之星隔夜飛數異常強勁
而家孖寶飛直迫兩大熱門

講真好怕牙美大熱

1 14 qp 幾抵賭

g持下好

其實可以擺前,不過最大問題係冇飛

蔡俊佳今場吹捧龍城勁將

想買力架

所以單棍 不了

homan要13

8, 12, 14

安喜 P

8號P

1 3 14了

偉恩搏擊都有拖

怡德
沙田長直路點都岩佢

1，8，14

分分鐘啡格

4455

今日咁惡買嘅

我講14

力架 求下你啦

買左大仆街之後後悔

8 齋 win 博佢輕飄飄走甩

田雞

美美生性 好耐無嬴過了

我南冇飛

R5 2-7-12qp

8 14了

14 落到59蚊

12

紅麗黎料 落飛

又走馬

屌 力架影輸

又係做愛Q

又做愛Q...

邊隻馬 對鞋飛天

又做愛...悶唔悶啊...on9?

盛勢

阿街好撚勁

具腸識唔識騎馬架

屌 我wp力架

肥鬼咁就過關了

力架搏輸

大仆街勁到

屌...你...貝...湯...美

又做愛q

做愛過關

神級走位 痴L線

5 14 13 8

跑
5-14-13-8

牙拉又神級走位，埋欄再出去，好強...

跑翻中短途拉叔真係兩個人

我屌你老母及時行樂又係咁

雷狗博位

力架跑得好靚
忍埋一段

唉 唔怪佢

馬雅兩場了

大仆街

望空放頭

今日唔做仆街?

馬雅

13 號 48倍

尚多湖跑法

真係有13

一出頭都諗住gel頭

牙街 屌你

2條友做愛做得好撚high

算喇 我放棄黃俊喇

都話新界之星架啦
仆你個街黃俊

根本係好好騎功，成日詐詐第第

牙街今場真係勁

屌你老母
黃俊你死左去啦
及時行樂做咩會擺頭
返到黎50米先擺低個P
做乜撚野呀

馬雅咁撚勁嘅新手表示未聽過

諗住佢頂到有p

今次成23倍

隻馬永遠都係 345，睇嚟要搵番贏馬拍檔先得

巴西狗

新界之星wp

我都以為有p

放頭撕飛

肥鬼又玩鳩馬迷

服了

差一步

點解會要左菜頭

條友on99 要擺頭果d就後上 留番住既就放頭

葉囝過磅 大笑..
又9.6p

好彩補返條PQ

直路見到...好顯眼

買左1-8-14 鐵角only
牙貓又中

盛勢真係食冷p

轉彎俾位拉叔上do something

上星期黑到on9

決定改番個名做貝湯美正仆街算

痴線真係落班前又食個冷p

今日睇佢啲 p

田雷你兩兄弟1人1埸唔得既
買左新界WIN 就比你隊爆左

btw 3思飛駒贏 陣間壯思飛有無機

黃俊咁都頂唔住個p，屌你老母咩

壯思飛係咪都會有

放棄啦
我條過關頭三關都係佢搞衰
霽月騎唔掂
喜得福放唔到遮唔住怡昌
及時仲要隊上去鬥燒

我仆佢個街啦

紫雲星

當囝

大仆街同鄉
馬交帶緊頭

阿俊明顯害死人,放頭馬去包尾
後上馬就去放頭

J2主持都抽9貝湯美水

歡迎大家屌7我

係
佢十磅點跑都得

開季都話撚咗你唔掂

希望有 買左佢q膽過關

用返小氣鬼都好好多

上個post 引哂例比你地，數都數唔哂

廢俊係咪諗住輕磅放頭隻馬會孭佢返黎
屌你老母追及時行樂w就嚟想死

都係冷門先買,太熱唔要

冇轉右手鞭 係咪唔去馬

屌都費撚事

你唔係冇賭ah,琴日係咪你打好大篇文

釘撚左佢個牌啦
我唔信係奸仔要佢放喇

諗起罷跑之星有機會配你都興奮

no唔係我

呢條都係仆街黎

一棍落皇天擊殺 一棍落貝湯美 兩個都打暈我

萬馬

用盛勢過緊Places

想要花月流星
見到係潘明閪淆左

佢地應該有上呢度

我仲諗住佢今場有10磅減會好跑d

不要怕

岩岩都諗起

5月輸到仆街

再一次出醜

真係好撚垃圾

布達德咪一樣大場騎師 嚟香港一陣都5冠
貝貝 適應咗成季

而加開始反埋條柒仔

蔡俊佳燈完陽光龍城
之後佢重視既都要小心

巴基仔咪撚比條仆街跑啦

竟然有咁多人迷肥 咁多謝果位巴打啦話呀葉輕磅一定食p

廢過見習生

諗住係尚多湖但隻馬唔係

雲信凡高係唔係已彎

Yes

根本上無諗過啲馬點跑
下下握手位

垃圾到震

最死係一定比佢搞死

係

呢場唔貪冷 直接要紫雲星

重磅必灣

最後一棍 應該扑落WHO到

我都直接我楠算

幸運美金qpq包返

中左贏完嗰場都係等到而加

今日輸兩隻唔應該放頭嘅馬
得返雲信同加寶

黃俊我屌你全家
btw及時行樂下次再出唔買了

第6場

彎左

大家都睇好楠贏大番？

貝貝 中華盛世

2 3 9

我個名 引以為鑑

買左一號

見佢跑完霽月同喜得福都知瀨野

合埋眼買12算

早飛黨

紫雲星的確有績比你睇過

我都想要
但呢隻唔是蔡頭私家馬黎咩？

呢隻馬成日跑第4好蝦人買

雲信凡高：體質 三角形

我仲想追

屌你 講笑咋

見到蔡頭換貝貝
不單棍了

直頭 X

比咗主帥

紫雲星成日畀人感覺埋唔到尾

潘狗出黎未

3 4 12

So9sad

pq

最怕唔追佢就跑出嚟
唉睇下邊個騎先 小氣鬼騎都可能會買多最後一次

其實上場紫雲係同場弱…
又冇乜馬同佢搶

膽要穩陣既9
次選係3 三選就難揀

今日手風mama
買左呢四隻過關 睇路
金太陽
壯思飛
激賞
不羈的風

11.12

好在唔買你

我肥吹奏區
落班食隻冷披先

所以仲有4倍

唔要你馬房隻福穎？

美麗動力 try try

同路 信心加倍

見金太陽輕磅搏左

雲信凡高
紫雲星
心慷慨
花月流星

針左，純粹擺低4隻

2 6 點睇

喜進 美麗動力 靚

/ R 6 紫雲星 / 12 / 1 0 0 0 0 / 小巨人 / 1

花月流星

買左潘狗

潘騎王是咪已經玩完
買左成千銀 好痛

泥地賭左成三年一場都冇中過，今次有信心照輸

今日大仆街唔仆街，咁頓就仆街了

潘頓唔同莫雷拉
潘唔會突然爆發

係驚7俊 重演經典帝國

大家都唔提阿俊時可能就會黎，幫苗起孖

仲諗住撐頓追上冠軍
但又唔生性
唉

11號

潘狗啦依場

凡高

1465 位置 沙田 星期六
第6場 位置
6 金太陽

同路 加油

無買

3 9 11 4

3 9

凡高同加寶贏哂都仲有希望贏錢

3>1 4 8

屌

阿zac輕勝

喜進 一推就去

On9 韋達 10疊過彎

乜撚野電玩皇者

屌 澳門仔串左我條 2 4pq

追左2場何華麟 呢場先出黎 diu

俾潘殺左

勁唔潘狗

電玩皇者

潘狗好波啊

今日啲飛好準
除左第二場

差d潘頓朋友三重彩o)

搶唔到都知針

卡撚住我啲q

唉電玩知有泥
但澳門騎師真心唔想買

開乜

隻9垃圾

7俊 都要玩咩撚野

吹撚脹

唉 雲信連P都頂唔到
係咪真係要用柒仔先得

屌 你老母電咩玩王者

郭能fing到咁出幾驚冇

盛勢過電玩皇啫place成功

心慷慨攝中間

呢隻跟左兩場
個種識跑泥地

郭能轉彎飛到握手區，跟前D點會冇第二。

咪係
屌 我條Q

夢遊馬場

屌你老母係咪有病
走入面

休完一場，又有做愛Q玩
仲信唔信

下次換潘狗就唔飛

起碼隻馬未彎哂

11有無p

無

開咩

今場頭段要搶返上去先帶得出，又多馬放，唔啱跑

下場諗緊隻馬索爾

派我

佢呢排好古怪 成日鐘意係內檔扮打鞭

3-10-2-4

3 ，4，9單棍單t 呢場點買好似都蝕咁就做咗10蚊戰士

Thx

今朝出左，唔係事後

今日不賭了

我愛羅富全疊打

包撚哂頭

今日某位真．澳門騎師去左邊

唔識了

諗住搞掂左紫雲
入直路出頭先
贏唔到都有P
但最後都斷
不過今次係50先停
已經好過上兩場好多
隻馬未彎嘅
可能減多兩分再用減磅會好好多
希望比佢抖下先

中完頭場乜都無

儲緊氣

X3...

佳知武士憑咩咁熱

儲到完場

ALL IN喜悅繽紛P

好騎呢，轉彎前保持兩秒安全距離，一入直路放晒心慷慨電玩皇者上黎

留錢賭波定玩R7好

仲記得初出谷草全世界沉船

憑呢場無得揀

屌 咪是囉

馬索爾
THIS IS 蔡約翰

係呀 見到佢50先斷都已經好好
可能重磅對佢真係太大影響
其實嗰陣80分應該已經要上二班孭輕磅
咸成係要佢孭重
搞到佢勁辛苦

仲要係隻馬有，佢幾驚上左黎
佢係咪學緊做吳長進位置

成日都重磅，蛇都死啦

今日d風向好難估

屋企人都覺得佢應該擺喺喜進個位
咁就算贏唔到都有P

聽日法國馬 有我份

好難賭, 包頭

屌奶星 柒俊出閘發夢
隻馬唔錯既

長進個位置無人可代替

老豆買左1舊水可愛寶位置

/ R 7 佳知武士 / 12 / 1 0 0 0 0 / 肥豬肥豬 / 1
/ R 7 佳知武士 / 12 / 1 0 0 0 0 / 四連環 / 1
/ R 7 佳知武士 / 12 / 1 0 0 0 0 / 煲仔飯 / 1
/ R 7 佳知武士 / 12 / 1 0 0 0 0 / 華可可 / 1
/ R 7 佳知武士 / 4 / 0 0 1 0 0 / 莫雷拉馬 / 10
/ R 7 佳知武士 / 4 / 0 0 1 0 0 / 鄭恩地 / 10

怡昌跑到

都無騎錯 夾硬留最驚三四疊

龜頭優質pp又黎喇

今日條過關
就算加寶贏到
240蚊都收唔返十分一
仲有20蚊淨
買埋落加寶搏反彈先

火車

6場賽事6個倉win，10幾個倉有馬上名

連登大戶係哂度

豬死了

南莊加寶都好跑
係驚初上三班

南莊加寶 田泰安要贏翻場

4 5 9

4 9 無得輸

扔走十幾磅
但上班

諗緊火車定田雞

佳知武仕W

雷潘之爭啦

今日最叻第4
屌 驚驚地
佢最後一隻馬了

馬索爾 大眾精英 南莊加寶 靚

希望個三檔可以幫佢跟前少少

力架>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>火車

我估最後會落飛得手

買 2，9 先

孖寶
第7場
9 南莊加寶
第8場
1 壯思飛
2 醒目名駒
5 世澤之星
6 僥倖

唔敢再大棍皇天

陣間港澳有啲想要萬馬
好respect佢

可愛寶

Respect就okay!

要買

唔係綸仔騎唔買

Hong Kong dettori

爪皇烈焰

爪皇 3344又扮走光

雷狗騎王有冇人入手

今日已經有君悅

做愛Q？

力架

火車！

火車一放到底

火車熱到

隻佳知成條直唔都過唔到

下場一棍貝貝算 唔買了

達子！！！

幾有鬥心喎呢場

揀到韋達 田雞又死左去邊

5 8 4 2

唔轉腳

屌 我wp
一完個披1.2

仆街潘狗

一瓣啡格Q ，幾撚好野

雞知武仕完全無加速
是咪2000馬

均速馬 彎尾開始逼都加唔到速

美麗寶寶 正 熱到
大摩好狠

屌 輸埋
真係無眼睇
再見

條Q得百六

呢場追都冇得追搞乜

達少又騎得幾好

算好啦

兩隻都最後落到癲

馬無啦

屌 好彩佢贏

佢唔贏 我wp都要輸錢

田泰安都無騎錯 不過完全無追勢

郭羅桂珍BB

有無人知下場13號咩跑法

個頭始終都係

無錯啦

初上三班有難度

潮流尖端

見佢跟到咁前就知大劑
仆街力架49秒幾就走啦
搏走先都好
隻馬咁均速點追得咁多
不過一路都話想佢上1800

窄洗之星!

因為見到旁邊係冇馬上黎， 慢到咁？

拖左勇駒 諗住偷雞pq 諗多左

買左5-9

澳門馬王個P可以諗諗

真係單騎領放
慢步速

邊隻？
想知勁威王咩跑法

你睇餘勢啦
最後先開始撻着
一黎隻馬越黎越慢腳
二黎49秒幾你唔搏早走
追鬼咩

過完關葬撕飛大熱

醒目名狗=澳門馬王

係咪需要母愛

屌 我個2.25潘騎王可以收皮了

本身想買少少支持
變埋大熱

跑得返7成都真係掃曬

加州議長冷啲喎

要冷到40 50倍先得

棍問下綠寶係代表澳門定香港騎師

有冇人撐大師兄

貝貝 P

有

？？？

Same

澳門賭場代表

加州議長有注重飛

#metoo

Btw 馬素爾下場食得

睇休息操練好似誓要贏咁

醒目議長萬馬估惑世澤 ff

係咪要do something
屋企人想搏佢六win

好均速下喎 會唔會再上程

請大家多多支持壯思飛

我就係諗緊萬馬定世澤

大熱開跑

雷神30幾倍邊度搵

貝湯美上一次可以將匹馬擺到頭係幾時？
今場我覺得佢未必做到

要問下綠仔d牌生唔生性先wor

會
但應該會跑多次1600 三甲再上程

隻野未黎香港之前贏到二千

猛闖
都係佢對上一次贏既馬

僥倖

我都諗緊加寶幾時上1800

佢幾耐冇贏

得罪講句一千磅唔夠既馬叻唔到去邊

醒目名狗

珍寶會唔會又爆

魅力之友讓路比邊個？ 呀蔡兩隻都無w相

奸仔會睇下賽程，有1600就1600，有1800就可能1800，同時間競賽

我覺得班未必夠，不過佢一定有配合，仲要佢老友放頭...

最後一次奉獻比佢 分手了.

無錯
佢要搶成績
佢都話隻馬立腳 要上程

3月25號贏猛闖

幸福分享

綠仔

世澤

威仔呢

輸左成日
貼飛求回本

其實佢有好多馬都幾有潛質
但練嘅手法係幫唔到啲馬更上一層
不過有樣好就係比較少亂報

2 7 12 豬到就快jump啦

壯思飛擺明無飛

勁威王

贏過平湖之星，五十五十嗰隻

J2 蔡要中華盛世，正好冇要

萬馬奔騰 靚

愛上一個不嬴馬的人 等待一場完美的頭馬
善變的眼神 緊閉的雙唇 何必再去苦苦強求 苦苦追問

駿皇綵 潘頓上呀

希望佢上到岸啦
佢有唔少馬我都鐘意
南莊加寶
勝利導航
沙角威龍
勝利日
………

華人倉 我係幾鐘意威哥同奸仔
鬼佬倉 我就鐘意保羅老苗喼神

係咪要仆直到季尾

急不及待想睇十三開倉收徒弟

生生性性呀

十三開倉我日日都一定支持
軍系拉大隊去佢度

1，9，11
壯思飛太超班了
9，11一對今季都贏緊勁野 要埋

世澤之星點睇

我要

4選

港澳杯概念馬
中華盛世

支持119磅潘狗

具腸著燈

得罪大摩，郭立基有辦你睇

屌又係wo

12 > 3 6 9

具腸

壯思飛要追馬

諗緊買唔買呢場

我達得唔得呢場

潘狗係咁回無啦

港澳盃仲唔係中華盛世

好多綠格

1471 獨贏及位置過關 3x7 沙田 星期六
賽馬過關 3x7
第8場 獨贏及位置
8 駿皇綵
第9場 獨贏及位置
7 彪形猛漢
第10場 獨贏及位置
1 龍船
買完睇馬

佢擺前啲走得唔得

大師兄加油

佢開倉無耐個期係得嘅，只不過而家啲兵源問題，有時啲馬我覺得出得太密，同埋谷得太高分之後就會到馬房有危機

7啦

郭能打硬仗

我有問號夠唔夠快

做愛Q

腳要3定8?

點解我美都會綠格

8

概念馬

好彩佢啲老馬同低班馬都保養得唔錯嘅
每季都夠佢達標

能叔！

飛到馬到啦

淒涼佬好波

加州重配部撚

痴撚線 落飛嗰3隻

湯美p 終於有錢收

都話係加洲議長

7 5 3 12

今D日飛準到

潘頓

我田喪放一段先

又啡格 仲唔係告仔落

議長飛到馬到

部能加油呀

告東尼說：「我認為『加州議長』目前短優於長，跑1400米已是其極限，不過，雖然牠在港未嘗勝出1400米途程，但仍有可能跑此程才是其最佳出路，然而，我對此仍不太肯定，對我來說，牠是匹不易捉摸的馬，今次牠會置於前列競跑，希望屆時能在前列歸來。」

壯思飛傷完差好遠

買咗qp無買qqp

屌隻5飛上黎

最後都skip了

加州姨丈集齊哂泥谷田三邊贏哂

學醒咗呢條仆街就好易捉

馬海戰術又贏

李寶利騎乜9

今日輸田泰安輸幾皮

淒涼佬今季幫加州系贏唔少

世柒之星真係橙
搏極都未交代到

大家真係留番多d , 將才美麗大師都係咁

點解唔係3，7 q

回番本 湯美

港澳盃，加洲>中華

佢信心一半半啲馬反而最勁
成日用希望佢得既馬 最後都得

壯撕飛
上年佢仲係壯思飛飛～緊上黎喇

都話推介你
中華盛世 貝貝

12拖3、7 邊個地方無咁小人 想針

梁老太今日冇入場喎

壯撕飛 x 2
3寶要左澳門馬王無要議長

一開始包尾 入直路沖入馬群 poli真係唔知做乜9

下場 1000 D馬好好笑
喜裝寶 , 劍斷浪 , 赤兔寶駒

IFC
今日唔係office hour

將淨番既棍連我自己條棍車落去 p

會唔會呢3隻其中一隻爆

沒有老巫，一定撕飛

點解喜勝駒唔係祈普敦騎

世澤冇w

淒涼佬都係去最冷（本來）嗰隻
萬馬點解要比估惑埋

點解要跑一千

屌你估惑

萬馬跑得最好都係跟人跑

我都係世澤萬馬揀
最後都要萬馬

棄子

縮程贏級數

個磅
寶利
不了

其實有邊幾隻馬係大摩轉出黎會跑得番

ALL IN喜悅P追數有冇得諗

都話唔係小氣鬼唔買

軍出算唔算

不過冇打疊冇計

赤兔寶駒次次都好似有飛 係咪馬主自己買 明明隻馬咁廢

育馬妙星冷到咁

澳門馬王 勝利肥狗

買下寶狗先，搏佢on99爆上黎

[大武士環翠戰士]五月十二日泥草十場賽事討論區III

LIHKG @ Android

澳門嗰兩隻
包辦連贏

包尾嗰隻

澳門果場肯定又係醒目名駒贏

馬主少左一球sosad
因為淒涼佬要底出再底出

3月贏咗lu

十三係後面遊馬河

駿皇綵又係盞搞
博減分

好似1200最好

澳門個兩隻過嚟搞笑

激賞 落飛

收息P ok?

屌，六環暫時齋斷頭關

雙蔡都偶有佳作嘅

邊隻

腳我有激賞

點會仲未贏